【正體中文版】你好！我們來看你的蛋蛋吧！

Pokemon Go 推繁體中文版
比卡超終變皮卡丘！

大家現在還有玩《Pokemon Go》嗎？最近《Pokemon Go》正式推出了繁體中文版，只要將 iPhone 或《Android》手機的語言切換成繁體中文，即可看到繁體中文介面。不過，所有繁體中文的精靈譯名，跟之前任天堂公布的一樣，仍會以台灣的中文精靈譯名為官方標準。

像港譯的啫喱龜被稱為台譯的傑尼龜、港譯的奇妙種子被稱為台譯的妙蛙種子、港譯的比卡超被稱為台譯的皮卡丘等，譯名跟香港慣用的不同。以往英文版已捕捉的精靈，如果捕捉後未有改名的話，亦會自動易名成中文版的名稱。至於簡體中文方面，目前仍未有提供中文化功能，即使切換至簡體中文，仍會顯示原有的英文介面。